支持香港警察，向警察家屬子女致謝大行動

有見最近有好多言論針對警察家屬及子女
令佢地承受好大既壓力
本人建議大家，如果知道同學仔父母係警察
而又想對警察表示支持同敬意
可以係學校入面勇於表達

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

「終極絕招」全新連儂場2.0，藍絲廢老秒速變黃！！！！！！

BNO平權聯署要人呀！！仲差二萬七千幾人！多你一個係好多！
無論續領左未都簽得。

Postcode寫00000或者852
地區揀香港

聯署網址：

做完立即廣傳轉發比朋友，快、快、快!

推